美商務部長指香港局勢在美中貿易協議中是一個變數

美國商務部長羅斯說，香港局勢在美國與中國的貿易協議中是一個變數，又形容中國暫停審批美軍艦機，到香港休假申請的反制措施，不是甚麼大事。

羅斯說，總統特朗普已明確表示，在完成與中國的貿易協議方面，在時間上沒有壓力，又強調特朗普對達成協議的目標，沒有改變。

Push

去台灣仲好

唉 無招啦

林鄭雖然個人好撚蠢，
但宜家又成功升級左做國際關係風球既風眼，
除左以一人之力搞死左十幾年支那統一台灣大計、
助攻連繫全球反制支那滲透計劃既防線、
宜家又拖累支那藉中美協議既止血行動，加速支爆

打十個

耿又不爽

去日本